傳說對決排位隊友唔核

傳說對決排位隊友唔核
Id:怪俠一碌葛